Trouwens, zelfs als hij niet toegeven, wie zou hem geloven?
Er was geen spoor van de vermoorde man overal.
Alles wat hoort bij hem waren vernietigd.
Hij nota bene zelf had verbrand wat was beneden-trap.
De wereld zou alleen maar zeggen dat hij was geslagen.
